# Материалы

Здесь размещен ваш последний актуальный МВЗ а также весь материал который
необходимо проработать либо не до проработанный. Все не законченные процессы
сохраняются здесь. В любой момент вы сможете продолжить проработку или начать
новую.
